香港仲有冇真男人

好似男人etv個種正人君子
有正義感 做事光明磊落
有道德觀 堅守自己原則
對愛情從一而終

你啲臭雞唔配

有 不過你啲臭雞配唔上佢地

師兄心靈相通

有，但係我隔離

頂天立地既男人漢真係好正

不過連登仔唔好爭住認

連登仔：但冇你份

樓主：我一早有個大隻靚仔聖人mode既男朋友啦

我已經搵到啦

如果香港男人個個都好似李萬璣咁港女爭住幫你地含都得

臭雞人人得而誅之

日日開post洗底

潛水同你男朋友好好過日子啦

傻西

咁都叫洗底 我由day1已經話男人要高大威猛 而且成日都吹奏真男人架啦

有 但講真呢種人十個有九個會好鬼悶同毒毒地 受唔到呢種性格就唔到你擁有架喇

有 但係樣衰
要唔要？

點會 係連登仔自以爲係好男人先話佢地悶同毒
李萬璣不知幾風趣

信不信由你啦 ~ 祝你好運

咁得閒笑鳩連登仔
冇仔拍拖呀？

真男人係唔會俾自己樣衰就算五官唔靚仔都會執正自己 而且真係咁樣衰溝返醜女就會滿足

a0 專一 月入平均五萬
體形強壯 一拳打死一件排骨mk
唔會做壞事 最多打飛機

佢咪係我隔離囉 成日一齊上連登

毒撚祇能專零 無法專一

我

毒撚好中意話自己係好男人 但其實係無資格做壞男人姐